其實真係戥達哥開心

靠自己努力慢慢積聚fans，咁多年嚟日日開台，風雨不改，由默默無名到而家廣告多到接唔晒

邊似得某啲youtuber，接兩個廣告就以為自己係網絡巨星，扛住創作嘅名號不斷拍垃圾 影衰晒香港嘅創作人

達哥好波

其實日日開台真係幾撚辛苦
達哥好波

無睇 唔講佢做成點

但又日日開工仲返去開台 真心有心

達哥

其實真係會好辛苦